<tutos>
	<tuto>
		<id>1</id>
		<msg>
			Bienvenue dans shimstar,\n
			Vous etes presentement dans la station de depart.\n
			Vous avez acces par le menu a differentes fonctionnalites:\n
			 -- Personnel de bord (dialogues et quetes)\n
			 -- Inventaire de votre soute\n
			 -- Dock pour equiper votre vaisseau\n
			 Commencer par parler a Nina, elle vous expliquera pourquoi vous etes ici, et ce que vous devez y faire.
		</msg>
	</tuto>
	<tuto>
		<id>2</id>
		<msg>
			Cette fenetre vous permet de dialoguer avec un personnage de la station.\n
			Vous aurez acces a des informations en lisant les dialogues, et vous pourrez accepter des missions.\n
		</msg>
	</tuto>
	<tuto>
		<id>4</id>
		<msg>
			Cette fenetre vous indique le contenu de votre soute.\n
			En survolant un item, vous verrez ses caracteristiques apparaitre.\n
		</msg>
	</tuto>
	<tuto>
		<id>3</id>
		<msg>
			Cette fenetre affiche tous les dialogues qui vous sont accessibles.\n
			En cliquant sur les mots clefs a gauche, vous verrez apparaitre le dialogue correspondant.\n
			Certains mots clefs diparaitront suite a lecture, et d'autres pourront apparaitre en plus.\n
			Les mots clefs en verts correspondent a des missions qui vous sont accessibles.\n
			Les mots clefs en jaune correspondent a des missions en cours.\n
			Les mots clefs en rouge correspondent a des missions qui sont a valider car terminees.\n
			
		</msg>
	</tuto>
		<tuto>
		<id>5</id>
		<msg>Bienvenue dans l'espace!
			
			Pour naviguer, utilisez qzsd (pour tourner et pivoter), A pour accelerer, W pour decelerer.
			Vous pouvez cliquer gauche pour tirer.
			
			La touche "t" vous permet de cibler le vaisseau le plus proche. Si le vaisseau n'est pas dans votre fenetre, un marqueur rouge apparait en bordure d'ecran pour vous indiquer sa localisation.
			
			Une barre de vie est affichee en haut de votre ecran. Si vous perdez tout vos points de coque, votre vaisseau est detruit et vous etes renvoye dans votre station de reference avec un nouveau vaisseau.
			
			
			Bon jeu!			
		</msg>
	</tuto>
	<tuto>
		<id>6</id>
		<msg>
			Cette fenetre est votre journal de mission personnel.\n\n
			Il regroupe toutes les missions que vous acceptees.\n\n
			En cliquant sur un mot clef a gauche, vous accedez au contenu de la mission.\n\n
			Si le mot clef est orange, c'est que la mission se passe dans la zone ou vous vous trouvez\n\n
			S'il est vert, c'est que les objectifs de la mission sont atteints, et que vous pouvez rendre la quete au pnj correspondant.
		</msg>
	</tuto>
	<tuto>
		<id>7</id>
		<msg>
			Vous avez cible un vaisseau, un asteroid.\n\n
			Desormais un reticule apparait autour de la cible avec quelques infos sur la cible (vie, distance, nom).\n\n
			Si la cible est en dehors de l ecran, un carre rouge sur le bord, permet de connaitre dans quelle direction il se trouve\n\n
			En utilisant la touche "V", vous pouvez faire defiler les objets de meme categorie. Vous changez alors de cible, mais en restant dans la meme categorie d objet\n
			Par exemple, si vous aviez cible un asteroid, en appuyant sur "V", un autre asteroid est cible, et ainsi de suite\n\n
			N hesitez pas a utiliser "T" pour cibler l ennemi le plus proche, et "M" le loots le plus proche.
		</msg>
	</tuto>
		<tuto>
		<id>8</id>
		<msg>
			TODO
		</msg>
	</tuto>
</tutos>